[求救]買錯飛，想換位!!!!!

小弟本身諗住同女朋友一齊睇黃子華，於是撲咗4粒鐘終於買到13號兩張380，見到同行又係隔離位，心諗實冇死啦，點知原來唔同段

所以想問下有冇巴打可以換2張連位比我，我可以加錢or補差價

屌你咁on9唔撚睇清楚冇撚計架喎

唔同段有乜分別

小弟衰心急

原價+手續費收 OK?

只換唔賣

唔同段未必唔係連位嫁啵

中間隔咗一段

21/7星期六380 兩連換其他星期六日兩連 或者換閒日480兩連